大家點解要叫停黎明行動?

各大學被圍 黎明行動同時間係一種分散戰力既計劃 唔可以停 一停各大學就有危險

日日要塞路 晚晚要開花 直到政府答應五大訴求為止

雖然子彈可以射穿我地既身體,但子彈射唔得我地既信念

唯有行動升級 增加管治成本,勞動力減少,逼使經濟受影響,政府先會驚先會認認真真咁面對我地

所有野唔可以停

光復香港
時代革命

唔好

夜晚打黨鐵
上水, 粉嶺咁成功停左火車係因為火攻車箱, 水攻閘機
可以大肆宣揚有人去打狗窩, 分散警力
因為太多狗窩, 佢地唔知我地會去邊間, 會分薄好多警力

少部分人朝早 a4紙 塞鐵

朝早主要塞公路
守cu, poly, 兩間佔左其中最重要公路
其他放棄, 唔夠人

可唔可以有共識達成星期三休息? 要搵材料, 文宣要人

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

上次大裝修叫停之後一沉不起
今次又叫停一定會重蹈覆轍